大家覺得中秋冇乜氣氛係因為人大了，定真係冇左氣氛？

？